Kevin Durant轉會勇士後柒事懶人包

事先聲名先
依個PO唔針對任何一隊波同除左我地偉大既KD以外既所有人
所有新聞內容都係源自動網

唔講咁多kd巧波

基本上所有新聞都係按Timeline po
除非係有關係既

唔好再討論隻25狗

Durant忠誠語錄慘遭翻出，網友打臉毫不留情！
2016-07-05
Durant宣佈加盟勇士，這個決定令人震驚，也令許多人感到不齒。為此有好事者翻出了Durant當年的一條推特，這條推特是這麼寫的。

「現在每個人都想為湖人或熱火效力？咱可得好好與那些傢伙競爭一番。」值得一提的是，這推特發佈於2010年7月17日，剛好是LeBron做出「決定1」的時候。
除此之外Durant還曾寫過這麼一條推特，「我希望整個生涯都能為雷霆效力。」

向新帥承諾續約卻反悔
2016-07-06
ESPN資深雷霆記者在最新專欄中解開了Durant離開雷霆的前因後果。

他給Donovan發了一條短信：「明年就看我們的了！」
隨後又發了一條：「然後我就會續約，讓球隊的陣容更加恐怖！這就是我們的目標。」
但在2016年7月4日，他宣佈自己將簽約勇士，離開他最熟悉的球隊。

杜蘭特： 係，我一直好鍾意scarlett johansson，我想飲scarlett johansson D洗腳水。

自爆加盟勇士後躲在家裡兩天 KD：怕出去有人開車撞我…
2016-07-20
近日接受採訪的時候，Durant表示，那兩天他都躲在家中。「我甚至都沒有離開自己的床，因為當時我覺得，‘如果我離開家走到外面，可能就會有人開車撞我，或許是對我說一些難聽的話，’」Durant說道。「所以我待在家裡，試圖逃避這些。我想要和自己的家人在一起，他們支持我，那會是一種不一樣的感覺。」

KD：如果你愛純粹籃球，就會喜愛勇士
2016-07-27
在接受採訪時，Durant認為現在這些不喜歡他們的球迷最終會為勇士歡呼的，並且他對此很樂觀。
「如果你喜歡籃球，如果你享受籃球的話，（你肯定會喜歡我們） ，」Durant說，「但是如果你享受這些鬧劇和它周圍的一切的話，喜歡故事、喜歡比較和喜歡排名的話，很明顯，今夏這一切對你來說就像是一個電視節目。」

長大才懂！Durant：當年批詹皇『不忠誠』是我不懂事…
2016-09-27
他曾經指責過LeBron離開騎士加盟熱火的決定，但如今也沒有對雷霆保持忠誠。不過Durant認為，那只是他年少無知的衝動言論：「那都已經是6年前的事了，每個人都是會改變的，這就是成長。經驗讓人的思維和觀念都發生了改變，我不後悔我說過什麼，但現在我已經在這裡，只能說那是很久之前的事了。」

KD撇清當年「諷刺LBJ轉隊」，我那時在說Hardaway…
Durant的反對者批評他的一個主要原因，就是認為他是一個言行不一的「偽君子」。在2010年LeBron加盟熱火組建「三巨頭」的時候，Durant發表了一條著名的推特諷刺抱團的行為。而6年之後，Durant卻加盟金州勇士，抱團組建了「四巨頭」。

近日，Durant在接受媒體採訪時特意對此進行了澄清。Durant表示，自己在7年前發表的那條推特並不是在批評LeBron的抱團行為，而是批評當時試圖去熱火抱大腿的老將Penny Hardaway。

前言不對後語ho ball

呢個真係笑死

等睇我杜今年踏平你地愛隊又拎冠

樓主賤種
食屎啦

KD：我知道雷霆球迷現在不會為我歡呼，但總有一天會感謝我……
2017-01-20
「我知道（雷霆球迷）現在不會為我歡呼，因為還記仇。」他說，「但總有一天，或許在我的職業生涯結束的時候，他們會重新想起我對這座城市、這支球隊、這個管理層的影響。我相信會有人發現，我正是奧克拉荷馬籃球的先行者。」

OKC Fans聽到未

佢仲諗住可以兜

實力失衡因組團？ KD：籃網、魔術爛也怪我？
2017-05-27
在今年季後賽，騎士跟勇士都展示出了跟同區球隊巨大的實力差距。勇士打出了12勝0負的戰績，場均淨勝分超過16分，而騎士戰績為12勝1負，場均淨勝分超過13分。

很多專家和球迷都認為這樣的季後賽很無聊，是因為勇士和騎士堆積了太多球星，讓其他球隊根本不是對手，也讓聯盟的競爭不再那麼激烈了。

但Kevin Durant覺得這種說法很荒謬，他在接受採訪時表示：「我是魔術進不了季後賽的原因嗎？他們是不是連續五六年都沒進過了？我也是籃網把選秀權都送給塞爾提克的原因嗎？」

「我可沒為所有球隊效力過，事實上我只離開了一支球隊，但聯盟裡無法爭冠的球隊一直都不只一支。我不可能讓整個東區變得更好，也不能讓整個西區變得更好。」

Tank隊Fans聽到未 你地廢關我杜撚事咩

KD談組團求冠：感謝詹皇為我鋪路，我欣賞他的決定
2017-06-07
據Bleacher Report報導，Kevin Durant因為去年夏天加盟勇士隊的決定而飽受外界的之一，但Durant並不是第一位為了爭奪總冠軍而加盟超級球隊的昔日MVP。他在接受採訪時表示是LeBron James為他「鋪平了道路」。

「這就是自由球員市場，你可以做你想做的事情。」他接著說道，「我欣賞James的決定，我欣賞LaMarcus Aldridge的決定。我欣賞那些選擇留下的球員的決定，因為他們做了自己想做的事情。這就是自由球員市場的力量。」

hupu依家成堆幫佢洗底

KD表示自己在勇士過得不輕鬆，引美網友花式炮轟：你懂相對的意思嗎
2017-07-13
勇士球星Kevin Durant接受了SportsCenter的採訪，Durant談及他加盟勇士後的一些感受，Durant說道：「我加盟勇士後，並沒有覺得更加輕鬆。」而且Durant認為很多球迷忽視了他的付出，他在採訪中說的很清楚。

我去勇士並不是為了讓自己每天的生活變得更輕鬆，我不是因為可以每天不用在8:30起床，然後做第一個到達球場的人。我去那裡不是因為每場比賽我拿個20分，命中率30%就可以滿意了。不是這樣的，這些習慣已根深於我的DNA內，就像是我的血液，那才是每天喚醒我的東西。我無法忍受人們貶低我工作上的努力，我真的很努力，我真的付出了很多的努力，別想把那從我身邊奪走。」

KD響勇過得好辛苦架

冠軍隊多fan屎呀嘛

KD回應各方質疑：降薪是跟兩大「傳奇PF」學的
2017-08-11
今年夏天，Durant接受了近1000萬美元的降薪，極大程度地保留了勇士的核心陣容，今日他接受採訪，談及此事他表示，自己並不需要讚美。

「這麼說吧，我是一個聰明人，我想把這一切保持下去，看看Iguodala、Livingston、Curry，他們都完全應該得到他們能得到的最多的錢，他們應該得到他們應得的，」Durant表示。
「我希望保持這支球隊，保持這陣容，所以我看了下自己能做的事情，我覺得我可以幫助勇士的老闆層把所有這些球員都帶回來，最重要的是，這是我的錢，這是我的決定，我自己想做什麼就可以做什麼。」
「別人指責我完全只是因為這是勇士，這是我，很多球員都接受過降薪，這不是我想要讚美，我從Duncan、Nowitzki那裡學的，學他們如何幫助建立球隊，我就想，如果他們可以這樣，我為什麼不可以？我為什麼不可以犧牲？那是我的錢，是我的決定。」

降薪係跟TD同司機學

高質post

到哪都失言？KD出訪南亞感嘆：在那牛跟猴子都亂跑，『印度落後20年』言論再次被罵翻
這個夏天，金州勇士隊球星Kevin Durant代表NBA到印度參加籃球活動。他在一個採訪之中感嘆「印度落後20年（20 years behind in terms of knowledge and experience）」。這一番言論引發了爭議。對此，Durant主動站出來，他在社群網站上為此道歉，並表示自己絕對沒有任何的惡意。

Durant從印度回來之後，接受媒體採訪談到了自己在印度的一些見聞。Durant表示：「你可以看到牛滿街跑，然後到處也都是猴子在亂跑。路邊亂哄哄地站著幾百人，路上到處都是汽車，卻並沒有相應的交通規則條例。很多人都生活在社會底層，他們雖然窮卻依然想學打籃球。」
Durant感嘆地表示，在驅車前往泰姬陵途中，所見所聞也讓自己想起了童年時期的窮人鄰居們。Durant說：「我們去泰姬陵的時候，我原本以為那裡是一處聖地，保護的非常好，會非常乾淨，結果到我來的時候那裡簡直（消音）……街道上泥濘不堪。很多房子都還沒建好卻住滿了人。這些房子甚至沒有門，也沒有窗。街上的牛、流浪狗，然後突然又來到了泰姬陵，世界七大奇蹟之一。」

想搵人地國家錢 都要踩人地國家 KD真性情

遭諷必定回擊，KD再嗆網友：你們沒有投籃能力
2017-08-20
據報導，似乎對於人們對自己的每一次嘲諷，勇士球星Kevin Durant都會進行回擊，今天他又在Twitter上回嗆了一位網友。

昨天一位來自奧克拉荷馬州塔爾薩的老師，把Durant當成反面教材印在了行為課的學習數據上，他希望他的學生們不要學Durant走「捷徑」，要像Michael Jordan那樣從不懼怕挑戰。
Durant做出了怎樣的回應？他用開玩笑的方式在Twitter上寫道：「不管是誰做了這件事，都應該被開除並關進監獄。」
今天又有一位Twitter用戶嘲諷了Durant，他寫道：「我的大學球隊上賽季是7勝0負，我確定你會考慮加入我們的！」
在加入勇士圓了總冠軍夢之後，Durant顯然不會在意這些網友的行為，或者說至少在表面上不會在意，但是這並不表示他不會做出回應。
於是對於今天這位網友的嘲諷，Durant又進行了回應：「不，你們沒有足夠的投籃能力。」

我杜夠曬親民 會響Twitter同大家開火

又失言？身為代言人完全沒隱藏，KD：沒人想穿UA球鞋打球….
2017-08-29
近日Kevin Durant在知名記者Bill Simmons的廣播中被主持人問到了有關華盛頓的問題是語出驚人，疑似說出：『大家都不想穿UA的鞋子打球。』
當時Simmons問到：你也是從DC特區出來的，你覺得為什麼他們無法留住高中天才生呢?
KD：對我來說，我不想去馬里蘭州打球，我不想留在家鄉打球，我想去看看外面的世界。說實話，很多孩子不會選擇去馬里蘭州打球，除非他們是在UA（UA總部在華盛頓DC）體系下打球，球鞋公司對於這些孩子去哪裡有非常大的影響力，我很抱歉，但沒人願意為UA打球，最頂尖的孩子都是為Nike打球的。

串自己隊友

高比...4點凌晨...

同場加插睇下同隊手感仔回應大方過佢幾多

事發一個禮拜後，Curry在接受《Charlotte Observer》採訪時談到了這件事情。「我跟他(KD)說，他的觀點是基於他在自己代言的那個品牌的發展經歷所得來的特有的觀點，他有資格表達他的意見。但是，當要講到我和我的球鞋品牌的關係，我的牌子的意義，品牌之下籃球的意義，他說的就完全不是事實了。」

「4年前，這個品牌是什麼情況，我們現在又是什麼情況。你不能就這麼跟我說，沒有一個人想穿我們的球鞋，我知道的事實是，大家很願意穿呢。」

KD自稱可取代湖人王朝名宿
2017-09-05
美國八卦網站《TMZ》報導，湖人名宿James Worthy今日接受了採訪，談到了Durant曾說取代自己成為Showtime時期湖人一員的言論。

Durant曾在Bill Simmons的廣播節目中，被問到如果能加入聯盟歷史上任何一支球隊，會選擇哪支球隊加入？當時Durant表示會加入Showtime時期的洛杉磯湖人，自己可以代替James Worthy的位置，和Magic Johnson做隊友，那支球隊有多位身高臂長、移動能力強、技術全面的球員，再加入自己會無比強大，他可以幫助Magic Johnson，讓球隊可以有搶下籃板後直接發動快攻的球員，使球隊更上層樓。

佢話自己加入勇士係行緊艱辛路，一樣要8點起身打波。

KD推特怒嗆雷霆忘切換帳號，離開OKC原因一次抱怨完？
2017-09-19
俗話說言多必失，這個休賽季超愛在社群網路上和網友互嗆的Kevin Durant近日就鬧出了尷尬事件。也許是他的帳號被別人使用忘了切換，也許是他自己忘了切換帳號，總之，他在跟球迷吵架的時候，把自己的老東家雷霆吐槽了一遍。

他跟球迷爭論的話題，還是他「背叛」雷霆的做法，一位球迷表示，他怎樣都不理解Durant為何要離開雷霆。Durant的回覆是：「他不喜歡雷霆管理層，也不想為Billy Donovan打球。他的隊友沒那麼強，就他跟威少兩個球星。」
「想象一下，如果雷霆沒有Westbrook，實力究竟會有多差。KD跟那幫隊友可奪不了冠軍。」他回覆道。

Durant用的是自己被認證的帳號回覆球迷的，但他用第三人稱代指自己，顯得非常奇怪。
沒多久，他就刪除了這些回覆，也沒有作出解釋。但這說法如果是Durant本人的真實想法，那這爭議恐怕就不是這麼好解釋。原來Durant對雷霆竟然有這麼多不滿？從管理層到教練團到隊友他都有這麼多意見，難怪寧願投奔對手也要走人了。
本來，也許奪冠後，OKC球迷的憤怒會慢慢消失，但沒想到，KD一次次在網上撕開雷霆球迷的舊傷口，下賽季，他再回奧克拉荷馬打球應該也會很「熱鬧」。

依個重頭戲

KD：我活的真實且比你們想象的平易近人
Kevin Durant最近連續言語上惹爭議，先是他曾表示「沒有人願意穿UA的球鞋打球」，引發軒然大波，為此在最近的採訪中，Durant表示自己已經與Curry進行溝通，並消除了誤解；好不容易平息此事，Durant又出包了。在自己的推特上，Durant本想用假帳號回復網友，卻忘了切換帳號……

「像我這種擁有名聲的人，也會打籃球，也會長痘痘粉刺，在我童年時我曾一無所有，在隨後的近20年時間內，我仍努力思考，試圖弄清楚一些東西。因此我會給網友私訊，我會與朋友開玩笑，我會痛飲啤酒，也會打XBOX，是的。我是一個比你們想象的，更平易近人的人。」
Durant的言下之意是，自己很真實，從不掩飾。

好撚想條25仔斷腳

人唔笑

KD坦言曾極度後悔選擇勇士：我對經紀人瘋狂大吼幾乎崩潰…
2017-09-20

近日，Durant接受了《舊金山雜誌》採訪，講述他當時在各種輿論批評下的心態。
「太多人衝著你說『操你媽』了，這真的會影響你，」Durant說道，當時他去了中國參加商業活動，那種被萬人唾罵的感覺依然讓Durant很痛苦。
「因為之前我一直為奧克拉荷馬城的人民而戰，我投入了一切，那些我熟悉的人、我愛的人、我信任的人，在我全身心投入了那麼多之後，現在一下子全都站在我的對立面了，這真是有點……超過了我所能承受的。我當時很沮喪。」
在簽約勇士後，Durant很快去了中國，但他內心並沒有逃開整個美國對他的譴責和聲討，有一天，他終於向經紀人Rich Kleiman發飆，把氣都出在他身上。
「那時候我們都被時差嚴重影響，」Kleiman說道，「我在清晨6點醒來，他打電話給我，說『喂，你起來沒？』我說『嗯，什麼事？』他大喊，『你他媽的為什麼讓我對自己的人生幹出這事來？』我說，『噢，我操，你等我我過去你房間。』」

原來轉會係經理人逼架

留名慢慢睇

最生氣的那種！KD爆粗怒嗆雷霆「亂給號碼」：我當時只想”Fxxx all of them”
2017-11-17

對於雷霆，Durant的情緒可能又更復雜一些，比如，雷霆把原來Durant的35號球衣給了落選新秀PJ Dozier穿，這讓Durant很憤怒。
「當我回去雷霆打比賽時，我想的是『F— all of them』。」Durant說道：「當時我還沒有更多的想法，當他們把我的號碼給出去時，我想的是『F— all of them』。我最好的朋友還在雷霆做事，我跟他說『F— all of them』。但之後我想想，我告訴自己，不要這樣，這事其實沒這麼嚴重。既然一切已經這樣，那就這樣吧。」
「我明白這已經不再是我的號碼了，他們隨便想怎麼做都可以怎麼做。雖然他們把這號碼給了一個球員名單上的邊緣人，你會覺得『這樣不行啊，這號碼在這裡畢竟有過那麼多美好時光。』但到最後，它還是會高掛在球館上空的（號碼退休），所以，他們做了一些我不喜歡的事情，我也做了一些他們不喜歡的事情，這事就是這樣。如果我現在快死了，臨終之前，我敢保證，雷霆總經理Sam Presti，還有Westbrook，他們會來看我的，所以，我就這樣看待這事，那麼也就釋懷了。」

睇唔起你地D拎雙向合同既邊緣人

與俄城的恩怨未完？KD自信表態：35號最終會掛在雷霆球館上空，去世前威少會來看我

勇士球星Kevin Durant希望有一天他的35號球衣能在雷霆隊退休，在接受《露天看台》記者Ric Bucher採訪中，KD表示雷霆隊現在隨便使用35號都可以，但有一天這個號碼會在雷霆退休。

基本上大單D既就係咁多
仲有單係講佢蝦自己勇士隊既新仔
搵唔到source就廢事po出黎
歡迎巴打補充

最後希望呢單新聞第時唔會又用黎bin c啦

正式簽約金州勇士！ Durant：不想再轉隊，我要一直在這裡

Durant只在勇士待一年還是準備長久留在這裡？KD在今天也給出了明確的答案：「我計劃待在這裡，我不想再經歷一次轉隊風波。」

kd男人老狗咁小氣

其實佢講得好岩 前九年都夾硬推到okc 上playoffs
第日一定會好似lbj 咁變返好人

開funson屌隊友呢

Po左啦 追po呀

收皮啦咪撚返黎呀

樓豬係占狗 完

之前仲要玩乖乖仔形象

一講KD勇迷又會拉埋占士落水

KD呢世都洗唔到底嫁啦
占狗多得25仔幫手

占士再唔岩都幫騎士贏左個冠軍，杜蘭特做過D咩啊

真係要好多謝KD先
多謝25仔KD幫占士頂一頂柒事
呢世都洗唔到底啦

Stephen點curry條傻閪入黎未！

樓主占狗，我代牠向大家道個歉

呢條賤種幾時斷腳死

皮已正 條撚屌一轉左隊乜鳩都講得出 智障無極限

垃圾25仔即刻收皮
呢d垃圾一世都唔會偉大

垃圾杜撚
返去含curry撚啦

btw依家每隊對勇士都好撚落力打
支持勇士對家

贏咗咁撚唔光彩冠軍
好心kd就出少句聲啦

留名

KD 要轉番隊去OKC 啦, 上場畀人SM 仲畀西書串
好似之前咁畀人SM完過我湧

仲有走出Comfort zone 去勇士 好偉大

KD隻衰狗

垃圾樓主j擊禾杜

垃圾樓豬想等人唔記得占狗背叛All star 隊友 Mo Williams既柒事

杜狗有西書 根本唔算單核隊 冇撚得賴

lead緊3：1 自己死火比人反cup就走去對家痴冠

禾杜FMVP仲要陸續有黎已袋理撚得你

拎咗個冠軍就開始多聲氣 柒野就自然出

佢咁做係賤 雖然唔想咁講 不過癡住西書又真係唔會贏到總冠軍都係真

垃圾25狗

樓主占狗

都好過25狗啦

英文版嘅我

呢樣最撚柒
柒撚到勁多球星都串鳩佢

抵佢

真係好on9

佢同scarlett有咩關係

Scarlett係佢女神

尋日果場 西書瘋狂爆入去

Ic

支持阿杜

日日ig攻擊勇士個新仔 玩左佢幾個月係無心架 佢地好fd
寸球迷唔鍾意睇唔好睇 其實係反話 佢覺得好內疚 無資格要求okc球迷睇佢 所以先講晦氣說話

比沾屎條傻系帶壞曬

最柒真係分身ac自含

當初黎celtics咪好

高汁

嗰年playoffs真係睇到扯撚晒火

兩個互守 一鳩樣

利申雷迷

湧迷好能鍾意洗白，又幫格連踢蛋洗白，又幫cupcake投敵洗白，又幫zaza zip腳洗白。

等睇蛹低迷
KD 又出走

到時又多班反佢既fans 又話會長留蛹既

網友：總決賽里，curry 被包夾。
杜蘭特表示在總決賽中沒人被包夾，我們的戰術是擋拆2對2的防守，不是關門戰術。
面對網友的質疑時，阿杜表示你在我教我打球？笑死了！

杜蘭特代表nba官方到印度宣傳籃球，
印度行歸來後，談到了對於印度的印象，落後20年

網友問：杜蘭特和德州橄欖球誰更軟？
杜蘭特：你老母最軟

傻仔以為自己贏左就可以上神台, 點知贏完都係咁多haters, 又要面皮薄介意人點諗, 早知今日何必當初, 真毒撚一日到黑有咩事淨係識搵老母 Quiresultan

上賽季final game5後，杜蘭特在接受採訪時又表示：「LBJ是2012年之後唯一一位「 可以和我平起平坐的球員」。

唔該曬巴打幫手

贏左冠軍後戴番頂有ring 既cupcake帽串雷霆球迷

贏左冠軍後出既簽名鞋kd 10特別版鞋墊係鵝頸橋打小人版鞋墊

唔駛客氣，要搵隨便google 就有一堆喇。

最柒唔係反擊
係一邊講話唔在意 另邊廂又反擊

其實佢d性格真係好似兩登仔
不過係有能力版本
上網講野多多聲氣
成日串串供 一比人話就要反擊
不過雷霆個種軍訓形式感覺係幾辛苦既
佢地個種概念好似好壓抑咁
其他隊既都係敵人
自己隊先可以朋友
啱既 但好似無左最基本享受籃球既元素係度咁

講定先:本身無乜野 出左分身事件 証明呢條仆街抵比人話 superstar咁小氣

真係運動員最小家歴史第一人

以前見親咩NBA球員都係柒完之後發威攞返啲個人榮譽嚟叫人收口嘅，最多好似Derrick Rose咁攞完獎重傷都只會講聲可惜
好似佢咁越攞獎越柒嘅都真係異數
仆街仔

垃圾杜蘭特收皮喇
又擺占士上枱
占士當年有冇去波士頓呀
10騎士有冇得同16雷霆比呀
雷差少少就贏勇喇
唔反思點打贏對手竟然加入對手
占士當年係柒但都同你冇得比
你條撚樣咪算好彩囉 有占士俾你擺上枱當籍口 占士當年岩岩去熱火冇耐就作客克里夫蘭 你條撚樣好彩到17年頭先作客雷霆 已經拖左好耐喇屌你老母杜蘭特

呢條撚屌真係俾人zip腳都唔抵可憐

再三呼籲 樓豬系占狗

杜狗迷快撚d駁佢啦
我諗唔到點駁呀

頭盔:勇士對家

樓主又引哂沾迷出黎 占狗 kd咪又係同類人 kd柒過占狗唔代表幫占狗洗到底wor

唔洗爭 兩個都係垃圾

降薪就跟兩個冇轉過隊，成個人生都為果隊球隊嘅負出
你冇資格同td,dirk 比

其實佢冇講錯

占狗隊騎1.0廢到佢走咗就變聯盟第尾 仲有堆毒約
kd拍住個mvp級 自己choke仲好意思開分身鬧隊友廢

占狗柒極都冇join塞，冇上網串9 mo仔 大z，kd 入對家仲要對面有個完整system俾佢即食，贏咗冠軍仲敢出嚟串柒柒

好心你班湧豬咪咁撚on9想攞沾屎出嚟洗底啦

話沾就係湧迷咩 係睇唔過沾狗出黎屌Kd姐 占王好有品？ 串dirk係咩呀

成班沾狗圍爐

真 騎劫我個po

你都系沾狗 想借我杜洗底！

Kevin Durant has spent months quietly roasting a Warriors rookie's Instagram
page
By: Andrew Joseph | November 7, 2017 1:33 pm
KD在勇士菜鳥Boucher的IG上已經持續了幾個月的攻擊

Kevin Durant’s secret Instagram account was one of the offseason’s more
entertaining NBA sagas, but it turns out that Durant’s official Instagram
account has also been busy the past couple months … at the expense of a
Warriors rookie.
KD的匿名帳號在季後帶了一些娛樂,然而他的官方帳號最近幾個月也沒閒著...攻擊一名勇
士菜鳥

This week, NBA fans noticed that Durant has been roasting the Instagram posts
of undrafted Warriors rookie Chris Boucher since September.
NBA的粉絲發現KD從九月開始在Chris Boucher的IG上鬧了已經好一陣子

Durant really hasn’t held back.
KD沒有要停止的意思

KD: U trash lol (你這個垃圾 呵呵)

This has continued for quite some time.
這已經持續了好一陣子

KD: L L L

All of the L’s — and to his credit, Boucher has been a good sport about
Durant’s social-media trolling.

Durant also hasn’t let Boucher’s assignment to G-League affiliate Santa
Cruz prevent the tormenting. When Durant noticed that Boucher wore Nike KD
sneakers in his Oregon photo, the Warriors star jumped right back in Boucher’
s comment section.
KD沒有在該菜鳥下放發展練盟後停止.在KD發現Boucher大學穿過KD的鞋後他又開始了

KD:Take my shoes off chump (蠢貨 把我的鞋子脫掉)

Durant eventually started to feel bad about his comments. After calling
Boucher ugly, Durant wanted to let the rookie know that it was all in good
fun.
最終KD覺得這樣不太好.在稱他醜之後,KD希望菜鳥知道這只是在玩

See, that was nice of him.

KD:U ugly as s*** (你醜的跟***一樣)
KD:u still my rook, u know I got love for ya lol (你知道我是愛你的 呵呵)

我地KD得撚罪你?JER住哂

你最好入湖區屌晒你班fd子
因為佢地屌左沾狗人格十年有多

正呀
有甲甲endores左

睇波要撚埋fans人格

利申無抽過場外事

佢個小學雞真係幾好笑

KD 史上最垃圾ALLSTAR

點解要欺凌個同隊新秀

下馬威

來源:

室內帶黑超

杜撚俾人串係抵閪死
希望打後繼續俾人屌到生涯完

玩分身串前隊友果下真心無得救

無地方發洩 好似係

柒到

占士係柒 但起碼無直接加入贏佢既對手啦
唔係話要幫占士洗白 但杜撚呢條仆街真係衰好撚多
加入隊本身73勝既隊拎MVP以為自己好撚勁
將自己既母隊踩到一文不值 開分身
真係最柒既野都做齊曬咁制
不過占士都係仆街 只係小仆街咁解

同2002泡狗並列體壇史上最仆街

依單嘢有啲似今年2k myplayer 個故仔

OKC除咗KD仲有咩敵人呀
勇就29隊都當係敵人架啦

抽撚夠未

高質post
25仔，睇你好得幾撚耐

推

開PO啦懶閪樓豬